我覺得後排應該要有留守嘅負責接收即時資訊

好似今日北角咁
要有人負責fact check
如果唔係次次都畀鬼一講就即刻去
喺唔同地區有人提供資訊
如果唔係下次又中咗政府計
不過要係信得過嘅義士做